十萬一年都冇女埋身

可以點搞

升中四了.....

搵十萬一個月就有

快D班架車自拍擺上FB啦，講溝女手法，MK仔真係叻多多聲

樓主做老麥?

想問下你係咪認真咗

同埋係用「少」
你條賓州先係用「小」

系牙，禾刀think日月就duck

100001年。。

十萬零一年